樂富極高汁早餐

咖啡奶茶掂

6/10

Okay 聽日搬

奶茶出奇咁好飲

個雞扒好肉酸

Call G

H好似重正

味道幾似日本

個烏冬好似幾正

非常正

睇樣夠抵屌

杯奶茶一定澀到仆街 不過我鍾意

你錯啦 正到仆街

又幾平 搵日試下

你是咪約咗呀b食呀

要11點前

羊b坐邊??

我食完先 佢先黎

睇埋價錢就覺得正

仲以為係炆冬菇